藍屍到底仲繼續撐柒婆政府仲有咩意思？

本身電影院都唔係病毒大爆發群組
都要繼續關閉

限聚令唔使講啦
唔少藍屍家庭都希望出去食餐好團年飯

佐敦封城
政府派垃圾野食
食屎都話香

明明都已經冇晒反對派
都冇遊行示威
點解會咁呢

奴性

同美國左膠一樣
食屎都話香

如果唔死撐之前撐左正苦咪好撚蝕
就好似D人課金抽蛋，課左好多錢最後柒左，唔通唔課落去下話

因為佢哋真心膠 覺得條柒婆係好撚叻

面子問題，如果而家轉軚即係之前既撐政府全部都係錯。

問奴隸點解要支持奴隸主係無意義
佢哋存在目的就係做奴隸

大是大非面前都唔醒
點解會期望依加識醒

呢啲人要直接變受害者先有機會醒

佢哋只會覺得政府唔夠強硬

乜藍C同柒婆個龍門係固定嘅咩？

有得佢哋做Condom囉

認同感，只要花少少錢請打手圍爐取下暖，呢班人就覺得有健認同，有優越感，而且佢地覺得講野無責任，個世界唔會影響到佢

真心藍絲係極短視
只要影響唔到佢生活範圍就當無事，即使已經搞到佢隔離街

因為弱智唔係扮既

藍屍都分幾種既
一種就好似你講果堆既得利益既柒頭
一種就被洗腦做慣奴隸淨係識盲跟既廢老
仲有就係俾上面揸住春袋唔敢反對既垃圾狗官
你唯有望班柒頭識得醒啦，後面兩批基本上可以唔駛理

藍屍同中咗邪教冇分別

因為都未燒到埋身

唔想改變

放棄思考就會演變成藍屍

因為無腦，無獨立思考

因為中国人就係賤，冇左個皇帝自己會仆街冚家鏟。又或者係冇個個皇帝，掩飾唔到係自己無能

撐警大肚婆

下世唔好做中國人

洗乜平民撐 有錢出糧俾公務員同狗隊咪得